有冇巴絲打係用入耳式耳機打機？

最近帶headset帶耐左覺得好重同個頭開始痛
開始想轉入耳式
想請問下咁多位巴絲打有冇推薦？
另外想問下用入耳式耳機係咪要down啲software 較啲下聲

推

用緊ATH LS50
利申 木耳

入耳用得耐仲痛

呢種掛耳 帶耐左個耳殼會唔會痛
重唔重/硬唔硬?

唔痛 冇feel

同意，headset 用得耐我會轉iphone耳機

打FPS GAME CSGO 有咩入耳式推介

但唔會感覺輕好多咩

留意下唔該巴打

用緊im50
不過換左軟線
原裝硬線掛耳用得耐係有小小痛

耳罩我反而覺得夾到對耳仔痛

其實apple 耳機打機好舒服

headset熱到仆街

試下open back耳牛

ath a550z 頭戴其實幾舒服 唔緊唔重

但外型就樣衰左d

家用我覺得幾ok